如果當時1198 揸黃金揸到今日

哭𠹌咗
今日睇番當日1198都揸左3手金 飲恨

五萬幾六萬銀一條金銀貿易場五兩加到而家八萬幾銀